香港人真係自撚私

行李都唔撚識放

係咁架啦

自己揀起佢

🤘🏼踩撚開左個 放左我個喼
個呀叔眼都凸撚埋

仲有啲人會放細件/輕既行李係最底層

岩岩有個26"放底層

原來呢啲巴士地板鋪咁靚
利伸：毒撚

得底層最左 綠色行李放得正確

棟起佢
仲要大大力拖岀黎再推返入去
不過小心啲撞到柱就唔好

去屌囉
放上連登 會自己郁翻啱？
利申 :一樣憎d行李都唔識放既撚樣

冇架喎，我見到呢個情況直接放自己件行李上去，放唔到就將果的行李拉番直 一野扔自己個gip 入去，有時比人望，不過理撚得你，整花你個gip仲好，比個教訓。